【移交逃犯擬修例】譚耀宗：涵蓋商業罪行範圍闊 可考慮剔除部分

政府建議修訂《逃犯條例》，全國人大常委譚耀宗今早在港台節目表示，該條例中包括的46項罪行包括商業罪，涵蓋範圍比較闊，假如社會上有如此多憂慮，當局可考慮先剔除部分罪行，待日後公眾對機制有信心時再處理，「如果一下這麼闊，大家有擔心，略為收窄一點，也無什麼大不了」。

譚耀宗另提出可再完善機制，例如在內地方面，移交逃犯可由中央級別機構提出，而非地方檢察院或地方政府。

單程證政策在港一直備受爭議。譚耀宗表示，現時港人到內地結婚的比例高，並逐漸增加，家庭團聚必須受重視。對於審批權問題，他稱審批所需的資料全由內地部門掌握，「你自己（香港）搞唔掂」，認為現時審批過程公開、「無花假」，本港入境處亦會核對。

講到佢好似有權話事咁

唔明班商家佬驚乜尻

只要你奶得中共舒舒服服，交足保護費，中共根本唔會做你

而家開到聲反對，到最後咪又係跪低

=
香港人個個食屎都得
我地商家有特權 可以唔食

佢有撚話事權咩
對住香港記者就扮晒權威咁款

簡單d講，有錢佬唔洗拉

用唔係商業罪名拉商人咪得囉
呃得邊個？

飛鳥盡，良弓藏，狡兔死，走狗烹 係不變的道理

上面黎個班

譚耀宗另提出可再完善機制，例如在內地方面，移交逃犯可由中央級別機構提出，而非地方檢察院或地方政府。

你估 泛民都市傳說
壞只係地方政府壞咩?

中央專案組係中央定地方

你望下班明星就知，平時點愛國都要抄家

開天殺價, 落地還錢

遲下一定好多香港高層比人拉
然後中共順手派人(官二代 紅軍)接管

地產商特別驚因為不嬲就算你投唔投共 地產佬不嬲係共產黨的敵人

多謝哂建制引清兵入關

邊有保護費可以交足？

佢地資產係外國
有外國護照 除時可以走人

「你自己（香港）搞唔掂」，認為現時審批過程公開、「無花假」，本港入境處亦會核對

係囉，所以:

李小鵬個女未夠七年攞特衰
孟晚舟攞幾本特衰

堆女明星屎眼都比高官玩埋咪又要清算
大陸高官不嬲係當比錢你hold住先,需要用到就攪死你抄家

涵蓋範圍比較闊，假如社會上有如此多憂慮，當局可考慮先剔除部分罪行，待日後公眾對機制有信心時再處理，「如果一下這麼闊，大家有擔心，略為收窄一點，也無什麼大不了」。

又嚟呢招， 支那只管香港國防 外交，上左床之後就話一國大於兩制， 支那憲法大過基本法， 黨就更加唔會理憲法點寫， 佢話個戈初心係田點就係點

關蛇上水了

逃犯條例目的就係鉗制港商同港獨